有冇人鍾意食傳統蓮蓉月餅 但好憎入面舊蛋黃

我食開四黃

好鐘意

咁你直接買淨蓮蓉月餅咪得囉

齋蓮蓉最好食，白蓮蓉垃圾。

最cheap其實係個黃
蓮蓉先係高級野
無黃好似得榮華出